呢條片既事主唔該企出嚟開記者會

有原告先有被告，請參考曾健超

是咪拉左？